47民主派提堂︱市民排隊幫襯「一日三餐」撐譚文豪：佢喺法庭撐緊 我哋都要撐住佢！

在前年民主派初選投票、今日冒雨排隊光顧的周小姐稱，對於譚文豪要面對審訊，感到十分傷心，「點解要咁？點解佢（譚文豪）要咁樣俾人困住？」她說今日到場支持譚的茶餐廳，只是應有之義，「佢（譚）喺（法庭）入面撐緊，我哋都要撐住（佢）㗎嘛！」她坦言，目前只希望譚文豪能「撐住」，並說現時在香港有很大無力感，想不到還能做甚麼，「只能見步行步，煮到埋嚟就食

呢個post應該會有好多五毛狗話人血饅頭乜乜乜